【輿論戰】召喚外媒英文comment師

我有幾個住美國既朋友問我到底Pompeo要制裁香港係好事定壞事？
呢樣野到底係咪香港人想要？
一D正常民主國家長大既人可能比較難明白我地點解用咁極端既方法去爭取訴求
大部份對香港既政治只有一知半解或者完全唔知...
佢地諗，香港人唔會鍾意自己比人制裁掛
佢地連條Human Rights and Democracy Act係我地香港人自己爭取番黎都唔知
好多仲誤會左Pompeo想搞搞陣，鬧番佢轉頭
希望識英文既巴絲可以係各大外媒同social media幫手表達香港人既心意
解釋下我地係咩原因咁想儘快儘快比人制裁
等佢地唔好再誤會並且大大力支持我地
但都小心唔好明顯表露到自己好埋邊Trump/Republican因為好多人都唔岩聽
多謝美國政府就得，善用語言藝術

A few to start with:

Reuters - Mike Pompeo says Hong Kong no longer autonomous from China

ABC News (AU) - Hong Kong no longer autonomous from China, US Secretary of State Mike Pompeo says

CNN International - Pompeo says Hong Kong is no longer autonomous from China, jeopardizing billions of dollars in trade

CNN Replay - Pompeo certifies Hong Kong is no longer autonomous from China, jeopardizing billions of dollars in trade

Bloomberg - U.S. Says Hong Kong’s Autonomy Is Gone, Sowing China Trade Doubt

DW News (Germany) - US Secretary of State Mike Pompeo said that President Donald Trump's administration no longer sees Hong Kong as autonomous from mainland China.

當然仲有twitter不過如果無咩followers可能唔會有好多人睇到你retweet既opinion所以我覺得facebook comment會有用D

唔記得提：
仲有reddit呀

好多美國年輕人係唔睇新聞只睇reddit架

神文
Sanction Hong Kong, For Its Own Sake
[url]
[/url]

你都可以睇下D人點講

推

當#Minnesotariots 都咁多正面TWEETS既時候
你D FD仲覺得#HKPROTESTS係極端?

唔係淨係我D friend呀
你自己去睇下我post d link既comment

你呢個軍師終於上水啦
上年9月就話唱美國國歌會得罪美國佬
選舉人票制度係美國版功能組別

今次有咩新花臣
[以正視聽] 一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong

支持樓主繼續做軍師帶領我地呢d凡人

列根連任58%得票率 = 42%反佢 = 美國分裂嚴重
照你logic 姐係原來美國有4成人反對美國搞ussr

美國選舉人制度 = 美版功能組別
行左200年以上 歷任45任總統
普遍被視為美國立國基石都被你咁樣數臭